咩栗子呀？牛眼黎呀呢個！

咩栗子呀？牛眼黎呀呢個！

好補架

好閪補架

同大監制講！

對唔閪住

我叫閪左你班閪仔幾閪多次
有客人係樹就唔閪好丟我架

你係咪又唔閪俾面我大佬啊

全部都有聲

識屌呢 一定係屌驢仔閪 屌完返唔到轉頭

龍虎鳳就係蛇貓雞丫
咁乜野係屌騾仔閪

屌你鹵味閪 你班撚樣
成晚迫我食埋啲唔知乜撚嘢
牛閪呀嘛 牛閪人食㗎咩
吖我都算撚數嘞
仆你個臭街吖 吓
睺我飲醉酒 要我屌動物？
你老母 邊個要我屌騾仔 我殺邊撚個

你睇d香港人幾亂幾咁放縱

污糟邋遢

以後食飯都係用返公筷

愈嚟愈多依種post
冇乜新意

全體野生水魚

紅燒全體野生水魚